比啲建議 改咩名好

傻閪女朋友之前發現咗我個名，跟住又要改，巴打絲打有咩建議

改咩好

冇人推好悶

就叫傻閪

Low B

樓主條女係雞

都話係傻閪

樓主死撚左 ?

你女朋友三圍

404Not Found

36 24 36

sit down